點先可以令政府冇錢出糧？

冇糧出 黑警仲會唔會打免費工

唔交差餉

反正錢就唔會冇，成個政府儲備係夠無政府運作兩三年
跟住出糧問題就唔知啦

咁撚疊

今年稅單仲未出
以前老早已經知要交幾錢

叫銀行交出
或先凍結政府個戶口得唔得